# 2019级软件工程4班

| 姓名   | 学号         | 介绍 | Git账号           |
| ------ | ------------ | ---- | ----------------- |
| 周杰   | 201910111230 | 组长 | @WriteAPoemForYou |
| 叶嘉豪 | 201910211624 | 组员 | @yegezuishuai     |
| 杨镇源 | 201910112325 | 组员 | @zyane            |
| 王图龙 | 201910215119 | 组员 | @Wtl0124          |
| 尹宏伟 | 201910112425 | 组员 | @2060518805       |

# 信息系统分析与设计

## 实验5 生产管理系统UI及接口设计 

### 网页展示：

​		https://writeapoemforyou.github.io/



- 实验目的
  - 本实验的目的是设计生产管理系统的部分UI界面。界面设计应当清晰，直观，符合人体感观。
  - 推荐使用软件Axure设计UI界面，实现一些需求的页面，并可在页面之间跳转。并通过GitLab Pages发布设计结果。并提供链接地址。
  - 参见axure源文件bom.rp以及public目录（axure发布的文件）
  - UI界面样例的最终的超链接地址是： https://writeapoemforyou.github.io/
- 最后提交日期:2022-4-16
- 实验5要点：
  - 将文件.gitlab-ci.yml复制到你的项目的根目录，修改最后一行的名称为你的项目的主分支名称，main或者master。
  - 将axure生成的html文件及子目录复制到项目的public子目录
  - 在GitLab页面上执行:CI/CD->流程线->运行流水线
  - web url地址获取:GitLab页面上执行:设置->Pages,在访问页面查看url地址。
